{
  "test": [{
    "question": "1.图书馆开放时间",
    "answer_one": "早8:00-晚10:00",
    "answer_two": "早8:30-晚9:30",
    "answer_three": "早8:00-晚9:30",
    "answer_four": "早8:30-晚10:00",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "2.计算机二级证书在哪领取？",
    "answer_one": "教务处",
    "answer_two": "院学工办",
    "answer_three": "继续教育学院",
    "answer_four": "学委发",
    "answer_right": "C"
  }, {
    "question": "3.热水器开放时间",
    "answer_one": "早上：6:00-9:00；<br>晚上：18:00-乱停",
    "answer_two": "早上：6:30-9:30；<br>晚上：18:30-23:00",
    "answer_three": "早上：6:00-9:30；<br>晚上：18:00-23:30",
    "answer_four": "早上：6:30-9:00；<br>晚上：18:30:24:00",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "4.快递营业时间",
    "answer_one": "早上10:00-下午7:30",
    "answer_two": "早上9:30-下午7:00",
    "answer_three": "早上9:00-下午8:00",
    "answer_four": "早上10:00-下午8:00",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "5.校医院上下班时间",
    "answer_one": "7:30-12:00；13:30-17:30",
    "answer_two": "8:00-11:30；14:00-17:00",
    "answer_three": "8:00-12:00；14:00-17:00",
    "answer_four": "7:30-11:30；14:30-17:30",
    "answer_right": "B"
  }, {
    "question": "6.如何规范打印大学全部成绩单",
    "answer_one": "截图",
    "answer_two": "到院学工办打印",
    "answer_three": "到教学管理办公室打印",
    "answer_four": "到教务处打印",
    "answer_right": "C"
  }, {
    "question": "7.外来车辆收费标准",
    "answer_one": "一小时5元，一天最多20元",
    "answer_two": "一小时3元，一天最多10元",
    "answer_three": "一小时5元，一天最多20元",
    "answer_four": "一小时3元，一天最多20元",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "8.湖工正门的大桥名字是？",
    "answer_one": "晨曦大桥",
    "answer_two": "正午大桥 ",
    "answer_three": "黄昏大桥 ",
    "answer_four": "和谐大桥",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "9.哪个区没有学生宿舍？",
    "answer_one": "东区",
    "answer_two": "南区",
    "answer_three": "西区",
    "answer_four": "北区",
    "answer_right": "B"
  }, {
    "question": "10.校内广受好评的食堂是哪个食堂？",
    "answer_one": "东区",
    "answer_two": "中区",
    "answer_three": "西区",
    "answer_four": "北区",
    "answer_right": "C"
  }, {
    "question": "11.宿舍规定用电最大功率？",
    "answer_one": "500w",
    "answer_two": "400w",
    "answer_three": "450w",
    "answer_four": "600w",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "12.湖工校训是？",
    "answer_one": "厚德博学 求实创新",
    "answer_two": "厚德博学 求是创新",
    "answer_three": "厚德博学 求实创新 ",
    "answer_four": "厚德载物 求是创新",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "13.湖北工业大学的官方网址为？",
    "answer_one": "www.hbut.com",
    "answer_two": "www.hbut.cn",
    "answer_three": "www.bhut.edu.cn ",
    "answer_four": "www.hbut.edu.cn ",
    "answer_right": "D"
  }, {
    "question": "14.每学期每个宿舍送多少度电？",
    "answer_one": "100",
    "answer_two": "200",
    "answer_three": "150",
    "answer_four": "180",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "15.东区食堂背面有家炸酱面叫啥？",
    "answer_one": "陈记",
    "answer_two": "李记",
    "answer_three": "蔡林记",
    "answer_four": "老友记",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "16.湖北工业大学轻工学部成立于？年",
    "answer_one": "2010",
    "answer_two": "2011",
    "answer_three": "2012",
    "answer_four": "2013",
    "answer_right": "C"
  }, {
    "question": "17.国家奖学金奖励标准是？/人/年",
    "answer_one": "8000",
    "answer_two": "7000",
    "answer_three": "6000",
    "answer_four": "5000",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "18.湖工南区有一所学校叫？",
    "answer_one": "金路司机学校",
    "answer_two": "银路司机学校",
    "answer_three": "铁路司机学校",
    "answer_four": "铜路司机学校",
    "answer_right": "C"
  }, {
    "question": "19.湖北工业大学更名前叫？",
    "answer_one": "湖北工学院",
    "answer_two": "湖北工业学院",
    "answer_three": "武昌农业学校",
    "answer_four": "湖北轻工业学院",
    "answer_right": "A"
  }, {
    "question": "20.湖工英语四六级听力的广播频道是？",
    "answer_one": "84.75",
    "answer_two": "94.75",
    "answer_three": "74.75",
    "answer_four": "87",
    "answer_right": "A"
  }]
}